{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011306",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 라비앤로즈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉などの直火方式の調理は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与える娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としてスパとジェットプールをご利用いただけますし、屋内および屋外の個別バーベキュー時に追加で利用料が発生します。 カフェの朝食サービスは午前10時から11時まで提供され、簡単なトースト、ベーグル、ジュース、牛乳、コーヒーを召し上がれます。 駐車場があり、周辺の観光地には清渓湖、ベアーズタウン、アートバレー、ハーブアイランド、ウォータースポーツがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室と退室の時間を教えてください。",
            "answer": "入室と退室時間はそれぞれ遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や持ち込みの制限はありますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの直火方式の調理は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮について教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与える娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "予約特典としてスパとジェットプールをご利用いただけますし、屋内および屋外の個別バーベキュー時に追加で利用料が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間帯やメニューについて教えてください。",
            "answer": "カフェの朝食サービスは午前10時から11時まで提供され、簡単なトースト、ベーグル、ジュース、牛乳、コーヒーを召し上がれます。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地やアクティビティはありますか？",
            "answer": "駐車場があり、周辺の観光地には清渓湖、ベアーズタウン、アートバレー、ハーブアイランド、ウォータースポーツがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 594
    }
}